幫幫手report埋呢個page

有好多手足俾人放咗上去（包括我朋友）